日本留學撚請入

本人想到日本留學，語言學校經已報好，打算讀兩年之後考大學。
但係前排同代辦傾左幾句，講到入大學，我就順便問下入大學需要有幾多錢再續多幾年visa，佢話要有四、五十萬，我驚屋企人味必有咁多儲蓄係度，所以想問各位巴絲打續visa係咪堅要咁多錢？
同埋想知大概幾耐先考到N1?

吓

續visa 比唔洗幾十萬
但應該要有咁上下積蓄

聽個代辨講到時讀完兩年到考到大學，要幾十萬

私立定國立？
兩個價錢差好遠
國立而且成績勁嘅話好似學費全免定半免
仲要每個月送錢比你

講緊續visa要既存款證明